\chapter{Conclusion}
A modo de cierre de este trabajo práctico, se realizan ciertas observaciones tales como la 
gran ganancia que es posible lograr mediante la implementación de un amplificador de 
instrumentación.

Durante los procedimientos se pudo notar en la entrada del amplificador, a muy bajas amplitudes, 
una grán deformación debido a la superposición de señales espurias sobre la señal en cuestión. 
Sin embargo en la salida se observó la señal deseada en la entrada, pero amplificada en un grán 
número de veces y casi completamente limpia de señales de ruido. Esto ocurre por la grán relación 
de rechazo al modo común (RRMC) en las entradas del sistema, unos $77 dB$.

Para la utilización de este amplificador de instrumentación, se lo conectó al generador de pulsos 
cardíacos a una frecuencia de $60 ppm$ y una amplitud de $1 mV_{pp}$, simulando el ritmo cardíaco 
de un adulto y pudiendose observar en el oscilograma obtenido, la señal amplificada y filtrada de 
ruido.

Finalmente la ganancia máxima lograda ha sido de unos $61 dB$.
